[突發][多圖] 譯仔驚見超清純可愛學生妹！！！😍😍😍😛

我初戀了☺️

邊撚到清純可愛呀 豬閪咁撚樣 同你一撚樣

伯母仲純

樓主真幸運🍀👍

冇化妝刀貢靚，化左妝扮靚仲得掂

關你春事咩

樓豬教壞小朋友

啱呀 完全唔似伯母咁熱情好客

伯母仲清純可愛啦

第三頁出圖

連譚仔班阿姐都唔放過

系

下下提人母親，有冇家教嫁

學生妹牙ching

孌童撚

好似你咁煲老藕咩

屌
無圖=無圖
有圖=無圖

依家多圖都=無圖

屌你老母

今次禾都唔幫你啦b仔

好啦好啦，見係你，出圖啦😚

唔記得睇名

唔係好掂喎大佬

你d初戀都幾低賤😔😔

樓上幾個都係青頭仔
冇化妝都咁靚女，遲d畢左業識化妝扮靚一定係女神級

仲有圖，有人想睇我再出

大奶奶呢

講真 呢間葵芳地鐵站譯仔食飯時間最多學生妹仲要加埋ive女

啱啱發現伯母仲係處

ching識野

一眼就知邊間譯仔

想睇

ok

變態？

咪撚搞我女神bb

我要初戀牙！！！

留名

等睇有人cut剩個樣做icon

伯母初戀了

影落啲牙麻

不了，我吾系變熊

好正牙 戀愛了

刀系moses ching識貨

唔錯啦

chibg中肯

青頭？

忠實粉絲

Btw 學校冇記錯係鍾榮光

我屌

ig plz

佢正過架純

yes T.T

有d似徐嬌

睇校服喳wor ching

feel到ching 可以起到佢底

真是有圖

葵芳地鐵譚仔

所以米貢吾six食囉

徐嬌正牙

當然

幾好喎認真 樓主有taste

我唔啱 ching高汁

主要係有得屌個度正姐

BTW好撚變態

屯門？

牙你老母咩 返5p啦 屌你老母

新來的會然？

依加鴨免都為班智障整左路牌
都可以盪失路

條女我識 咪撚影啦 死狗公

狗公

ok wor認真

好純 好想破佢

ching six ball

米有圖囉

下次吾好拉

架純刀有得屌，比錢就得

上面米講左葵芳囉

好似某會然甘系路痴

我以前成日都去呢間食

你識咋，你估系你條女咩

識波

系，諗起佢個怕醜樣就正

蓋XXXXX?

好撚變態
Btw 唔錯

葵芳

太pure太true, 忍吾住影低🙈

系你老母。
有地有男朋友架啦。
利申:
正常佢男朋友會睇到個post

所以？

甘又典牙？

正皮

屌過 唔屌第四次

條女公廁來 識佢就知個個都上過

甘你有矛上過？

ching就好

幾QQ

我絲打

ching懂球☺️

你葡萄牙冇人上你牙？

好想用碌9邊打佢塊面

人地都係食面姐..無啦啦比人擺上網..好撚慘

我又唔係批鬥佢，我讚佢靚咋喎

屌您老尾25囝

我見識小

係幾正喎 條仔

原來啲emoji 背後重有個故事

條仔正D

乜野25牙？

做到野，酒已賜

細蚊仔吾怪你

咩故事？

gay

典去馬？教我